FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (306) 被人走場請睇FAQ #20

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

17:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

18:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答: 自己入呢條link睇：

19:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

20:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

我愛EA！

FUT貼堂區

比數唔會比返你，用咗就係用咗，但你而家幾多lv幾多分下集就繼續，唔駛由0開始

走場狗末日

果班撚樣根本就走慣唔驚, 搏下無mon post既巴打送

UCL RARE 成日見到都買唔到 .... 已經跟左SET FILTER 個方法 的確係容易D見到 RARE.... 成功既巴打係咪一SEARCH 就瘋狂禁去59MINS?

係，試過作客送完比佢之後到我主場撞返佢走，上嚟追post先知慣犯嚟

俾我中朗得唔得呀

加密啊

屌你老母 第一次major league中到tots前場 之前紅卡+開pack都冇中過靚tots 出到嚟西班牙,愛斯賓奴

我唔貪心 中到是旦一隻祖記閘我都收貨喇

係，我打錯

都係一張都搵唔到好黑呀屌

其實就算我轉咩中場都好, 結果都係14W就上唔到....
同埋之前抽中咗硬吹小花, 唔用西甲又唔知點夾...

其實開個google doc/試算表記錄低啲走場狗有冇得諗

搵個巴打管理
其他巴打就喺度/email投稿畀管理員update條list

利申9up only

介紹3000場巴打你識，你會發現u are nothing

多謝巴打，買到4隻了

岩岩搵到 懷疑比巴打秒左

我就覺得po人嗰啲最好就出埋自己squad name, 都見唔少巴打比人冤枉，原來係po人嗰個自己冇打啱squad name

有冇心得

都係上個post d 巴打咁搵

點解你見到就買到 我成日見到都買唔到....

睇運 要咁岩佢出個下你搵到 慢1秒都冇

小花放後備，後備出來好勁

po多次

我有諗過

做果個好大workload架
再者萬一條list水蛇春咁長 你叫人地逐次逐次對咩

再者呢度刷嘅人都未必會對

所以唔好白費功夫啦
等佢地到時上黎屌鬼算啦

真係無刷過呢d

佩服你地仲有心機整list

下年開始學人用1212啦
希望全部人都易刷左的話 會少d走場狗

EA員工自動就有卡啦
仲使刷咩

用未來巴個方法13000買咗隻

好有用 之前三日先一隻

大家做完歐聯個sbc有冇開個100k pack

等朗

等黎做咩都唔會中既

我呢幾日開左2個 2個都係最高83

大家都Fatfat

Kagawa因為feghouli個sbc 而家升到成1000coins 趁而家高價拿拿聲放啦

開咗中高基
當回返個sbc本算

用手機web app搵唔到
今晚番屋企用console試下

我刷完整icon sbc易好多

有刷dr sb 係無搞online

繼續收coins tg:

打任發現高佬陣都幾好用下
調班中堅上中場係咁撞
打下one two落底就炸好爽

要慢慢試

多謝EA ,100K pack 反而maga pl premiums 有幾個84

多謝晒未來巴，總算做晒個麻煩sbc

只係繼續開垃圾姐

未來巴好野
不過我24 rare都係開83+79 if
Dealm

但唔知用咩人做正選
貴野又買唔起

唔使
大家咁話，都係開垃圾

開mega pack夠膽出80俾我

Pl pack 有willian, maga 有mk 恩 收貨了。

點解要開PL pack
過多2個禮拜有ulti tots

儲卡做韋拉定做西甲好

食炒價都要買卡做sbc，真心咩
成年最on9就係呢個sbc 如果本身無卡

五後衛陣變100chem先啦

認同, 全年最on9 sbc 沒有之一

我而家都認同

打完賣左隻艾巴啦
本身係100chem

之前個波衫sbc呢

仲有波衫sbc 咁都畀EA班撚樣諗到出嚟

冇做過

巴打 想請教下 如果肯課金既話 係味都好難抽得中icon 新手上路 求指教

終於搞掂 THANKS 巴打

當你日日推阿婆出街+晚晚奴FIFA+WL有好成績+課金
你應該抽到
我做左尾3樣ONLY 所以仲未中

睇運
但係可以話好難中

咁如果抽小花C朗果d係咪會易少少

我課咗20k
抽包未中過icon c7 美斯

零課 今集兩下白光

玩到而家中到最高rating係95 trapp 唯一見到白光係baby icon sbc中baresi

same, 0課兩下

EA員工果然名不虛傳

九叔你都咁重課？

佢今個月中D好野多到
開GAME又已經中美斯
CLS

我只係想喺non-guarantee情況下中次水印藍光
個個都講到勁易中咁

做左過百包upgrade
walkout都唔過5次

i know that feel bro

Yes

祝大家中好嘢

咁呢個唔難，沙特嗰期開咗50pack左右中咗隻，同期英超當然腳毛都見唔到條

有冇人明 中極都係龍係幾sad

same 負課兩下 唔係base icon sbc

我就係之前儲左2~3個星期包包
跟住英超沙特嗰轉一次過開哂
中過d 83定85嘅沙地TOTS囉
之後直到而家都無中過了

尋日一晚三隻

其實好合理

咁其實係咪瘋狂抽包再套現錢再係market買實際d

今集中過一次ICON (Prime 勞特立) (課既核彈pack)
trade-able 最好既walkout 已經係HL Werner 同 TOTY DDG
岩岩中過TOTS Pique
Untrade 中過好多閃金，阿古獸呀，世三，美羊、紐亞、簡迪...etc
課左一皮
一年又過當發左場夢

西甲做左40包 2隻藍光
好過之前英超50包乜鳩都冇

你點抽都唔會抽到值個cost嘅人

除非你世界級好運

核彈pack 個pack weight 好似多左2%
PL 13% VS LaLiga 15%

邊隻好用d

西甲d人低rate d嘛好似

係咪儲錢去買market 仲好

未用熟

但呢度嘅人話龍門係風水嘢

應該都差唔多

學炒卡
你手頭上有幾多cash？

下年課Coins 算了
淘Coins七舊 有1M
巴打收仲抵
唔俾EA 賺

企開d啦屌你老母

解哂了，最高得84

結衣巴係咪激到死咗

西甲後衛助攻個仼點搞好

自問pack luck唔差
結果由英超開始中曬全部聯賽既左右閘
telles Doherty kostic schulz kaldirim 同埋今日出爐既jesus
但睇個價錢都算叫回本 唉

對面出波 個波彈中我兩隻CB個膊頭同頭再笠死龍門我玩緊乜嘢

吊你老母

點鳩解我要經歷兩次Banega

已經好過好多人

佢唔見左好耐

果期太多打手屌唔切

岩岩開始玩無耐 $10000都無 想學炒卡 砌隊果d又無從入手

唔會比人ham

季初幾好pack luck 諗住今輯終於轉好運
屌你季中開始開親都垃圾

我有兩個方法

唔知你睇唔睇得明，總之就係後方同中場in game調

唔會呀 而家淘寶仲平左480就有1m

達哥同jovic打fifa

SAME AS YOU

自爆

隻狗仔叫咩名?

想知今個月有冇SWAP ITEM?

陷阱呀~~~~
唔知達哥仗做德甲tots guaranteed 中乜

有，會遲出

都就黎END GAME 仲遲出
EA出埋D 鳩屎招拖長黎搞

其實都無遲，一出果個禮拜通常都係送第一張，星期五先會有weekly objective
呢家推到星期五出咪一樣

巴打 介唔介意留個tg請教下你

下，我炒卡好廢咋喎

請教就要召喚更多巴啦

有無爸打賣coin?

想收50萬玩下 250$

知 fake ac黎

居然依家仲有人收COIN $5一萬

試過，
掉左之後後防輕鬆俾人仼入

純粹想學下點樣玩

都完game仲炒乜
炒肥料又貴
得閃金可以炒下但係又冇肉食
冇本既話不如奴夠sb rival拎包好過

試多幾次，我都試好耐先拎到gaya

想問完GAME係咪要沖球隊價值?
下年一開波好似會跟番上年既球隊價值送包?

諗緊好唔好d4降翻去d6/7先

我都係中Parejo

前2個月我都仲可以靠炒普金rashford起家，呢家應該無咩好炒，炒意甲普金係最後出路

明晒

一路打一路降，輸一球就好走，通常打3-4場就會贏到一場，唔會跌好多

咁睇黎我都係等下季先再開始玩

有爸打賣比我 收左了 唔好意思 可以無視我

大家一值都係咁建議
但係而家玩多d練下基本功都好

打fifa19金幣 暫時正係買過99球員卡c朗果間
買左200萬左右都未出過事

想問熱山係咪勁好多，thx

我都想賣隻球員即刻賣比你呀
傻啦洗乜唔好意思

買張馬細路後備入場打cam
4星腳5星skill
輕鬆

熱山又快又大隻

缺點係成日輸無禁制12碼

人呢禁區入面小白MOVE點守可以冇咁易輸12碼

就係打得多season 太悶 想轉下mode玩下

我奴得太多UT
好悶 想轉proclub玩下

florenzi好似值錢㗎

可唔可以搭單 我又想收下coin

我覺得佢原意可能係等d人可以洗咗d剩落嘅 untrade ucl card嘅，點知好多人賣得嘅賣，做sbc嘅做sbc，冇留，先會變咗好on9咁。

老實，佢唔出呢個sbc，我嗰幾張untrade ucl card最多當做廢金做埋sbc，係冇其他出路。

橙卡rashford性價比算唔算好高
有沒巴打用過

屌你老母 tots alisson黃大仙黎 仲廢過cech

話要ben yedder就即中，都cls

係咪圍緊猩猩

yes

so far

sissoko
費甸
老母
大力神
達哥
Trapp
Telles
ben爺

中型獎多

搵到了 唔該巴打

有冇巴打用過moment blanc
個sbc依家仲值得做？

所有野重新開始

唔洗客氣

你aim E就開始唔夠做 除非要夾chem

上次打rival遇到隻超勁
球球都救到

你堆tradable既野都好和味

只可以講果期佢個sbc性價比好高,好多巴打做左

但依家tots有1m, 可以有更好既選擇

我自己覺得tots alisson好過cech，用落有安全感好多

TOTS ben爺個模組算唔算禁屌美斯？

Telles 出波真係唔錯

人地果隻十邊廿saves 自己果隻1射1入

橙卡richford有沒食評

橙紐用過最神 入到隊就真係要試試

兩個月前神卡 家陣就無再見過人用

其中一個受害人路過

ben過百萬仲中型真係屌出嚟

淨係用佢對過你 籌旗已賣 雖然好唔捨得

70萬 邊兩隻英超中堅最好？

88vvd + 91 sanche?
88vvd + tots ?

入到隊就tots militao 又快又撞得真心好用。唔怕鈍少少就da Costa 打cb 都幾好

咁如果有100萬 買歐聯牙路好 定橙卡rich好
定其他st推薦 限英超既話

真心普金coutosis勁啲

原來串錯
rashford先岩

企開D啦屌你老母

邊張好D

終於俾你屌第一次

感覺係爽既

出現了

想問下咁多巴打
點係futbin睇咩chem最多人用？

prime maldini呢

唔同type

meta d就橙福 五星skill 有風車出 高身d難扭

扭扭樂就應該適合亞古獸多d 重心低痴腳但唔高

trade 既唔數啦 4.5m 左右啦加埋

唔該曬巴打 我鐘意扭扭樂既玩法
睇完你分析識買了

上年就紅尼馬

好運到
我諗我2M都冇

真心問 tots ben爺 油雞 擺位

st / 邊cam

ben yeah st

油雞 st
Ben yedder cam

100%
Ben st
油雞 can

求其啦，猩爺今個星期就上番次e1 黎賀下佢

屌你老母走場狗
StevenHar_GaRED
我連續5次home你都走

咪係, 佢地無咭者麻, 我untrade 做完仲有2版幾成30-40張淨
一睇個sbc 要咁少,希望佢出多兩次比我清埋d 7x 藍佢

屌, 你真係唔識架喎

企開d 啦

盡力e3 如果唔太閪ser

等賓爺食評

Swap player is coming

Ucl dahoud做咩爆升今朝三千仲買到

歐霸個隻就一路 st 好過cam

呢隻我未試真但覺得似五星腳版美斯 打邊唔錯

左路尻射first time無燈 絕對稱職

Chase_life701
屌埋你老母

行開比條路佢過

理論上會唔會油雞st好啲
硬淨啲 hold到波

今晚對場丹爺就知答案

free ma?

大家覺得邊個陣好？
入場打4231

唔好出腳，估佢去邊，閘佢位
理論上係咁，我自己都唔係次次得

屌你老母 EA又壞ser 有冇人換唔到lineup

10點幾11點

好期待星期四

好

做完ucl mm，好憎我自己，點解咁撚手㾗死去做
嬲嬲地用coin抽左pack ultimate
同ea對賭

結果
.
.
.
.

唔係攪手但都打個和
係咪ea想叫我乖乖地安份守己dr rank 1 sb e1 wl 30g同佢奴晒去

同感

L2 企定等佢出 就自動搶到

跟隊 想感受下賓爺威力之後決定買唔買

點解轉左kante進攻留後 但佢永遠都會衝前
岩岩有球單刀 比佢炒飛機 其餘果兩個中場又唔會向前衝

Work rate問題

push

巴打可唔可以解釋下點解決

冇 買過第二個人

可唔可以解釋下點解wr def h att m會衝上去？

不過幾個月前我用普金kante已經係咁上

你可能㩒咗one two，def med冇得賴work rate啦。

無 永遠都係kante比左波之後就自己衝上去 另一個中場就企後面

你咪兩個調位打睇下效果囉

自動走冇計

係咪教練轉咗用沙利教啊？

應該係toty Kante

係咪曲線晒命?

課左一皮

西game 下年咪貨啦

普金

fast build up?

Dklm 打DR button delay 仲要遇到個仆街衝cam 同full replay 𠹌様

好耐之前用toty kante的確真係有呢個問題，同樣m/h嘅allan開驚初期用就好安份咁企喺後面

唔係，我之前果隻普金都會上咗去，換過2-3隻都係咁

我果陣應該set 控球，我friend果d問佢地又無呢個問題

唔夾自己就用其他算啦

L2+Fake shot呢招叫咩？
有咩用？

假heel to heel同ronaldo chop呀

有幾隻
向前係假heel to heel / fancy fake shot(5星)
向左右係 ronaldo chop 好似5星
向後係插花腳踩停個波 好似都係5星

[member]哦， 一定要炒某十隻八隻，40%net profit 又要hold貨，都算財路既/member]

西甲gurantee中parejo

之後all in晒coin抽3次125000個pack,一張tots都無（又話15%),反而有一張motm origi

可以正式棄game了,專心打kh3

買non rare ucl card 然後set 650 10000 會比人瘋狂buy now 會唔會賺到比人ban同清coin

15%無錯 抽100包先會有15包有tots 抽10包先得1.5 抽3包梗係無

係 但轉左位都係一樣 剩係識鳩沖上去 要帶番慢個波佢先唔會衝 但就搞到其他果兩個中場唔補位

少年你太年輕了
更多巴toty儲左一百包唔中一隻

好掛住更多巴

Alisson 時得時唔得既
條女抽既又焗住一定用

最後唔係都中咗隻咩

parejo 係online draft用過一次 我寧願用fred都唔用佢

果張好似係untrade upgrade pack好似

如果我100包都唔中 真係會爆血管

咁都要曲線曬女

咁你有冇用中Alisson嗰包入面其他人
話晒都係條女抽嘅

我都係女朋友幫我抽到alisson

右手

sorry

屌 到而家都轉唔到陣 買左隻包皮冇得用

呢條HKG撚樣 贏你2-0我直飛晒replay
到你反cup又衝鏡又full replay
祝你父母長命百歲百病纏身

改squad name睇下係咪squad name出事

打左場DR 同對面後防鬥弱智

一射就有

請問ben爺同拿卡 兩個一齊打cam定st好d?

其實我想知點解碧咸無icon卡

睇下wining 邊個係封面先

拉臣係winning 度

正路聽日會出現公廁紅ben爺

gd luck bros!

Winning 完左licence 會唔會有機會有
但重有幾耐

老屎忽係唔同啲 串撚到

上左岸咪可以叫人good luck

邊有串wo 你聽日就會知

我想知點解拖舟冇多啲
謝4同恩沙基都可以icon+領隊卡

EA員工
聽日出隻法國 烏拉圭比我

阿根廷先正
一念天堂一念地獄

你攪掂咗 講乜都得

我只求pique oblak 砌埋韋拉

千其唔好開小花俾我

唔係好明
仲有乜人腳

Any friendly?

唔簡咪得

大家都0課，點解爭咁遠

你toty ddg

西甲撚表示留左四十幾包抽西甲TOTS
得一隻西甲Borja 三隻土超TOTS
Guarantee 又 Borja
EA係咪想逼死我

你之前好似中過好野

咪得依隻囉。。仲要係un吹龍嚟

有冇巴打有用緊葡超tots球員，得3星wf 同skill 用唔用得過?

Wl 中過vvd
咁就冇哂運

得左 thx
想知點解之前個個名唔得

通常中完大獎，之後都比較黑
我英超中完大奬，呢兩星期的pack伏到哭

點砌好

難聽過粗口

你差隻防中多過攻中

我想friendly
你psn account名係咩

新一期肥料又黎喇

多數係有侮辱字眼，唔得咗好耐，你應該好耐冇入驚

呢d連肥都稱不上

瘦料

隻隻得七十幾真係CLS

得兩隻84仲要難入隊，貼做肥料

*點

有無巴打有Baby 朗拿甸奴食評。
想買來試下，依家用緊93大力神

d 84 Pellegrini 即刻比人掃緊

淨係打到11w
正路應該坐ben爺望小花

垃圾黎 得個名同馬尾

ohhhh

Arnold + auba 定da costa + havertz好
揀唔落手

我揀後者

人女
依家個陣差隻LAM 400k budget 諗緊買唔買紫福好 點睇

64
quick sell料

有冇fdly？

招下friendly

64 中國球員

中到即qs，見一隻qs一隻，咁既黑卡都出得

巴打 我ok

你啲人腳真係多過頭
幸福的煩惱
兩隻是旦出一隻啦
你真係差隻防中多過攻中

IvanYip1982 我屌撚死你老母牙

渣住功課隊又黑12m炒左都輸 死廢柴傻仔

功課隊都要屌老母

tots erikson食咩chem好
好似所有加速既chem都會加凸點

我見人食maestro
加爆shot dri pass

巴打gg
做任果時大家撞到未好

多謝ea

我想玩
你psn account 係咩

做咩咁睇唔開

engine

後者 x2

Tots guarantee中左賓周

DR 個gameplay 閪囉

今個月仲有swap換？

唔知點解覺得佢個模組好似唔算跑得好快咁

有，應該後晚出

似今晚
futbin有哂新一期swap卡已經

猩猩巴有賓爺食評未？

有冇Friendly 1點度開波

典型180以上組模

Tots中左兩百幾個。。。

可以呀

Jovic食咩chem

米路

同你打完 你feel下

好扭到仆街 走位靚 頂級ST

alba400K咋喎

開左機啦

70 pace

add咗

西甲出咁多moment，仲未有flashback嘅

Casemiro 唔抵做

佢之前中左sancho

40 40 40 40 40

有無frdly

我果隻食engine, 但係見多啲人食hawk

唔係呀琴日仲玩到
我個squad name係plx let me win
咁普通都有問題

實力差唔多
ben SIR真係勁喎

好貴下 得70速

丹比利都幾正

隻TOTS賓周馬走位好屎

小白move究竟點出睇完啲片都用唔到 已經搵尼馬出

個球見到都知冇 5*腳就係屈

原本諗緊買賓州馬定ben爺
買咗ben爺之後冇令我失望

第一次打緊見到真係拉衫，之前見最多都係ar下位。

有冇多d食評？打中間cam得手無？

用fb vidal好過

Ben爺真係好正
唔係講笑

你個人跟係對手後面係咁O佢就得

Good game

隻列貝利真係好煩 可惜嗰時唔夠錢做

扭波極快

本身食咗hawk但射門本身都就滿

越用越隱形
中場明奴入波仲多

買咗隻da costa夾佢chem用黎打cam幾好 st牙朗

4星扭波打cam好難用

聽日紅卡冇西班牙當贏

得3星我隻cam反正都唔會點扭
中路太少位扭 鳩ban健康fine shot就入

打少個無字無4星

十幾廿隻西班牙人

dr 分究竟點撚樣計
岩岩輸一場 扣撚左44分

屌
好想祭左隻古華特佢
愈用愈撚灰

我都好想祭左隻moment petit
用rabiot好過 勁撚慢

比堤幾好，起碼中場萬金油
有時Icon都有神力
前場佢一鈍就打哂Cake
但WL表現又唔錯

Any friendly?
G2料

Here

Ok invited

我2球都好-6gg巴打

Gg bro 好難打

掛住你隻Ribery

試下野 玩唔玩多場？

好你邀我

打得ut多
今晚場歐國聯 提子對瑞士
22個正選都識15-16個

Mbabu

個bruno 好狼下

Tots pique屌唔屌得落

Gg bro 唔夠抽 你sm好勁 打法好淡定

Gg朗癲嗰球好靚

你前場幾隻野d走位靚 一打反擊就全部沖 好難守 係唔係較左fast build up?

用long ball 6 5我見你隻馬細路成日衝咗上前或者入咗中間

其實2:1之前都好難攻你

Oic 馬細路 hl 成日沖上黎 你隻Bruno 性價比一流 超勁

應該都係workrate隻bruno tots guarantee抽到除咗3星腳之外真係好好用

買返隻撚下先
Gg 同你打好好玩 好多sm 下次再打過

Gg 次次都打得好緊湊下次再戰

因為張tots

mbabu勁到

Mbabu幾勁 fifa無呃人

唔對辦喎
Mbabu fifa成日跑去防中位唔打右路架

班葡超tots好撚廢

Mbabu啲傳中

踢落都對得住sbc個價既

fifa評joao felix都好準
strength 53
牙朗no look傳得咁靚
咁都唔中龍

牙朗又motm又tots

想問下prime韋拉係純防定係有埋進攻？

純防 可以間中試腳遠射

一發力又戴帽
罰球sommer捉錯路
撞射bcwa個腳壓得勁靚
最後個球插花cup大腳健康死角

用佢換tots 費癲好無？

Rttf 張相

Tots bruno踢唔踢到前？

Rafa 同pizzi真係廢

同埋唔明Felix 能力並過上面兩隻仲要3星腳

但貴成倍

求教

全硬吹 sbc害人不淺
入場打4231 擺藍斯 托仔做防中 但都係遮唔好
有冇好啲啲既建議

試緊擺朗去打翼，想問下pele hazard 你地會邊個擺正前邊個擺翼

放棄兩隻閘 用3421陣
mk同托仔打中間

最勁個隻de rossi 唔用走黎怪托仔 藍斯

咁一定Pele ST 硬要揀

俾呀朗撚

用邊隻好? 整梗隊西甲。 定有冇其他西甲龍好用?

試咗幾場oblak有神救
達仔未用

達仔唔駛試，廢過oblak好多
係4*wf同放長波幾好，守籠黎講一定oblak
用過紅卡84 dmitxxxx幾日都幾隱

仲有meunier
點睇都係
Meunièr/de rossi拍拖/藍

仆街 手殘開左個意甲pack

未開 但都知唔會中

Bruno Fernandez用落個大數真係似有
但未搵到說明書

食屎達根上集就算有save with feet招技都廢到仆街
龍矮真係大罪

唔該咁多位
本身meunier搭托仔 之後 meunier 配迪羅斯 而家就藍斯托仔
試下迪羅斯托仔先

有無人用 eoae godin?

左面三矮仔仲邊個位要執左先

真心推介
角球頭鎚入得易過LUIZ
防守位置好, 大力, 任剷唔FOUL

pizzi真係廢
agger

牙朗臨尾又整多張99

馬達有愛? 佢唔係咁好用wo

改左卡面好靚
可惜用唔到

因為抽中 oblak 想試下

今個星期意甲tots motm應該俾唔到佢

perfect la
我做左佢特登買OBLAK

硬SKIP佢MOTM
俾BSILVA 2assist

To celebrate b silva's contributions to cron's hatrick

本身用緊 tots Alisson
但佢一時時交到貨 今個wl 轉oblak 試下
如果 fb luiz 同 moment blanc 放棄邊隻好

moment blanc 感覺上企得好前....冇set過野...輸好多直線

blanc
我玩人地個ac咁耐
覺得佢同蘇甘寶差唔多
好頓同埋輸好多十二碼
係好在大份同高 一撞就有
最尾換左拿撲迪 感覺上好左
好蝦人黎用

blanc真係好怪, 果時用佢張middle覺得好勁, 見佢出moment咁平即做, 但依家好似無晒d icon力場, 變左張普普通通既卡咁

而家就好多卡都勁過佢架啦
用咁多隻都係里奧最好用
icon黎計

佢唔係差左 只係多左其他同價位或平d的中堅 tots 米烈圖 tokos vvd 什至da Costa 都係正

平用schar都覺得好用又可以連mbabu

依家每隊都變哂tots
你隻blanc唔夠用好正常姐

呢隻正，仲諗住佢會有tots 可惜

想砌隊半葡甲玩下

中間CM有無平價推介？

係咩 我覺得還可以係唔夠快
有咩建議

fs arthur

巴打 ingame會打咩陣？

賭la logs tots guaranteed輸鳩咗，中達屎，仲要重覆，焗我開波做尤西

4231 or 451(2)

平平地十幾萬可以試下入隻葡超Tots bruno代馬達，7 chem 擺Ram 夠用。

星期四都咁靜局

步入尾聲啦,倒數兩星期

下星期仲去旅行 玩埋呢個星期真係可以收皮

Eoae godin 定係ucl sergio ramos好啲

7月冇得玩ut?
仲諗住考完試玩到9月尾
第一年係玩咩時間

有WL 有reward 都仲有人打

無晒既話就friendly 下 等下集

有得玩，不過好多人完左tots就會棄驚姐

果啲reward變返做totw真係慘不忍睹

有美洲盃頂下會唔會好的

你睇睇呢個week, 想死

黑銅都有，喊出黎

我有不祥預感，今個星期會出好多垃圾黑卡

其實出tots後, 無咩人想見到黑卡

純粹返工忙所以少左上黎

蝶巴收工fdy 今晚12點半開波

下個位升右閘？ 英超都係雲比沙卡？

doherty勁d

整dum仔再放老母去右邊

依家仲整league sbc, 不了

荷甲仲要食好多貴銀卡,差唔多係最煩果個

唔係講笑，呢隻真係稱職，未用過但對得多

係,果時抽到屌出來, 但其實佢食張anchor好好用

都夠錢都話 Blanc 上moment馬隊 定列貝利換朗癲好

好試下先 好似平過沙卡

想問有冇人bug左，個陣一換人就彈UT

老母係咪食anchor 最好 定shadow

咁平 買都得
屌都好正常

Anchor好啲 高啲aggression

油雞？

唔夠錢

改squad name

I love you

馬隊啦
而家moment blanc好廢

呢隻列貝利好用過朗甸啦隨時
正路就換走左後路

左閘有神秘用法唔換 應該做馬隊了

乜野神秘用法

兩閘進攻 阿樂斬尾柱 佢燒味好勁

187cm 影子97jumping 99 heading

繼續無限upgrade輪迴終於出多次藍光，可惜都唔係ben爺，睇嚟都係要真金白銀買。。。

點解可以咁多卡做？
你買卡番黎做？

屌 想祭隻ICON 去做韋拉 點知祭左去朗顛
依家做邊隻好

Rip

一攻一守做晒佢啦

前頭三隻non icon 點轉好
筆值700k

過左3點啦, 仲未有who?浦頭既

西甲閃金超貴唔會宜家買啦，3張西甲嗰個冇限要西甲，所以要平買普金做唔難，夠11張閃金可以做一次81＋搏下，雖然都係伏嘅多。

4點WL派彩先多

我準備好比人who

聽日是咪意甲tots？

唔考慮下轉左閘？

應該輪到我啦

而家先開中英超d人

又廢癲又拿卡

Tots?

藍光 土超 87龍

我都想係

又係普通西甲upgrade中

你好似日日中好嘢

留意左你好耐
發現你一日一張

兩個都試過 shadow最好

邊有日日

無中過大獎

唔係我一個咁覺得

睇到悶娘子出黎睇耶穌

agree

隔冇幾耐又一張

agger

你地有無做90 Feghouli, 我有張duplicated 硬吹87 Hermoso 想攞來做，但都要補10000coins, 好似無乜jetso

賽巴 我地做upgrade慘到

點會拎錢做呢d無pack抽唔會用composure低到爆既垃圾卡, 唔補錢都唔做啦

肥料換肥料 仲要難連

ok, 因為要消佐卡開包，我已經有90古，做佐偉拉，油雞，比提，謝4，blanc, 拉膠，唔知做乜好

我已經慘guaranteed 中得87，唔好叫我qs la

岩啦,開波做93古

意甲會連邊個其他聯賽一齊出

之前睇過荷甲

荷甲有邊隻用得落
係咪得de ligt

老山龍迪莊
Dum仔唔知有無

上黎拜定神先
成個月無玩wl 難得打番希望中靚紅卡

無乜If係手，不過聽你講做, 反正都做唔到真朗

Lozano同無名氣上年真係bug黎
後備換入黎車尾燈都見唔到
今年冇晒聲氣

引用此回覆者可得我加持，中靚紅卡

雖然可能係啲人幻想 但如果差唔多都唔弱

Wl 仲未有reward

吊你

求大神保佑

第一次打wl 11w 希望中張好紅卡

自膠 原來仲有幾分鐘

真係有用咩

有ben yedder就心足了

反正我啱啱個星期無打，咪分下運俾人

我中鳩硬美斯

中賓爺我幫你含撚

Lm

慘絕人瞏
又到派彩時間要潛水避世

20 17w都係垃圾
今次14w

中91土超前鋒+oblak
阿狗今次幫唔到熱迷含

都好

中好野幫你含

oblak + parejo

以後14w算

搞錯，褲都除埋

輕鬆兩隻龍

仆街第二pack連埋d土超無隻揀得落手, 所以要返同一隻

Ok 留名先

呢隻點

cls 14w 3個options都出哂西甲...你平時食齋架?

兩隻肥

食咗幾個禮拜屎喇

乜14w唔係得2格pick?
未試過

賓周勁wo

紅卡一樣，高rating 肥

不停都係hemoso,我個西甲pool好似我1張卡

仲要94 95 94.....

卡叔雙5*好似好勁？

好撚串

你係真係揀卡叔先好呀

屌7你

隻rb勁

好撚灰 一係就中肥料 一係就中龍

串過馬撚 屌

93 94肥料

點解rw?

一包出有乜用，咪又係揀得一張
第二包正常翻全土超
Btw點解dembele係RW

垃圾到

佢咪又係揀賓爺

控波離罩要修正
打陣地戰武功廢幾成
冇鳩用

又多1球野

Dllm多謝ea
西甲87 你老味點揀得落

番工已經辛苦 開完pack重攰
開乜都係垃圾

屌你老母一個100k一個ultimate pack最高都係83

第三次白光 onlun9

可恥

11w

出錯

員工

企開啲啦屌你老母

屌你老母啊

唔好改啦差隻rw
仲用緊86lucas

一陣賠多隻lw?

有冇人可以解答下？
見gold3啲人有三個pick

但reward咁寫

咩啊咪2個pick 3揀一

學上次sancho

上面有人gold 3,三隻西甲
唔3隻pick點出3紅

佢出唔曬咁多野

咁我G1得2個pick點解釋

隻LM 有驚喜

咪玩啦 你g1兩個100k pack

有無人引用咗我個留言而真係中好嘢

Cls

咩呀
佢係同1個pick果3個options黎呀
唔係佢最後落袋果3隻野呀

無幾可

企開D啦

乜呀
講緊player pick啊啊

邊有人g3 3張紅
e3下話

唔揀Ben yeah正仆街

G1 G2 4揀1 保底一隻major league
G3 3揀1 冇保底

屌 真係好撚串 唔揀卡叔正仆街

都係得兩張紅

奧比歷+卡叔

哦 sor 自
金3係2個pick 3個option
金2 2個pick 4個option

有啲過份

sbc 中左
sb 用過一場 唔差

4星4腳好似幾勁

中左艾巴+asps 可以做sub

屌你oblak同cazorla

開哂十包一隻walk out都無
仲請唔請人？

中賓爺

玩左兩年終於中到第一隻icon

Seem break想搵pt
請埋

Sem

14w真係仲好過17w..

叻啦叻啦

有時希望越大越失望
14w冇期望就會中

卡叔定Oblak好？
兩隻都入唔到隊

Parejo + Trzezguet

試過打sub 爆到對面仆街

仲未有人中99美欺

完game前一定要砌到韋拉

邊個話17差過14？

識嘅唔駛屌呀？

公廁

我都急 點解唔比我柯

我想要賓爺

oblak pique

講左紅ben爺 公廁啦

由你講出黎好冇說服力

呢隻做guarantee中，唔識用矮前....

無法國旗 抽中邊隻都無意思 但屌你 14win 一隻西甲都無

個個上開水都抽到好野
我屌

I diu 7 係地

我真係諗住中仲賣埋人等佢入隊

91，92 肥料

唔係平時，係以後你食長齋啦屌你老母！

都好呀，省返幾皮

我賣咗人諗住中ben爺

丹狗

賓爺個價無咩郁

個個星期一派彩D人就會升
抽唔中就個個仆住去買每星期TOTS最平都係派彩前1,2日

oblak好唔好用？
可唔可以取替ddg?

拎隻LOAN 黎用下先囉

夠膽死6隻出得1隻西甲

普通upgrade真係得喎

瘋狂中龍門, 英超2隻巴西龍, 德甲2隻SOMMER, 西甲2隻OBLAK

Post 完又Post想點

跪撚左係地下到喊

得啦得啦知你抽到啦

睇錯 GODIN

土超亨利真係有驚喜

未比人吊夠

Ben yeah爆lv 轉生
轉埋打cam

幾時到我

明年今日...

post完又post
幾好笑

因為冇人理佢

刷存在感

點解我見樓下紅卡丹比利係右翼
我tots係左翼既

咁大家俾啲反應佢啦
Ben爺都可以曬兩次

打咗場都係rw

藍左紅右咁戇鳩

因為EA真係on lun 7 9

絕版Rw

Dllm兩隻西甲都冇撚用
咁又比人少成百萬

我=三五成群個阿雞
個個都有得屌，係我無

肥料無限loop，食屎啦屌你老母

已經想棄

開左pack未

On9
Po兩次
我都想po多次隻古烈

有2m coins 砌油雞定入tots 賓爺 好

玩開意甲隊
Chur埋下個禮拜算

我都想po隊波出嚟曬

我post 個合集可以嗎?

咁尤西實勁D

你呀媽個波罩你

年度回顧鬥晒命

意甲放棄
玩埋法甲，賣隊拎幾M抽pack抽撚哂ultimate tots就棄game

鬥咩啫 我咪兩隻

等埋意甲先開咁啲，dklm ea

要曬twice

仲諗住抽到入隊紅卡就做埋拉莫斯
好彩未做 留黎做icon好過

出完英超同德甲
隊波10隻untrade
又冇錢再upgrade
已經冇左心機玩

對你好失望啊蝶巴

雙防中拍簡迪邊隻好啲？

屌

一心諗住賓爺係公廁又唔中
得一球野可以點upgrade
除咗右閘全部un吹

otw朗

開完第一隻仲屌緊ea
救命好感動

Who?

恭喜你bro

藍邊

都係vieira 馬隊/tots vvd havertz

Btw博俾人屌

焦土超

無cap到圖 不過2個pick都係得一隻西甲揀
2隻都係Hermoso 有無人夠我慘

利申 金一

爆機了

messi終於出現了

終於有得比人who

隻手指

真係奴足咁撚柒耐WL
都係為左呢一刻咁既運

有loan嘅咩

想問下如果想留pack抽其他tots
dr d1 rank1 reward 大家會揀吹125k pack定兩個硬吹pack

上帝早已預備

好似買豪華版送
唔記得
一定唔係抽

有冇人而家fdly?

同你一樣 揀咗土超肥料算

係咪應該留pack法甲好d

隨心開啦
唔中點都唔中

messi話比你威一次咁多啦

今年真係第一次
前兩個禮拜仲係到開緊一大堆龍門

硬啦
季尾多一包撚下

真係想抽打wl 其實仲好
連續3星期 24閃+30閃都冇walkout

正啦
完game前一鋪威到盡

仲要得11場

德甲最勁左閘 大家會揀邊隻

上面圈起果兩隻有冇食評？

做緊隻古放cdm仲諗緊祭唔祭

全部都祭得

拎去做埋個西甲助攻就祭左佢先

有冇人得閒fdly

Tots lac + tots Ben爺
Or
Tots havertz + tots Brandt/92reus

我tots ben爺 + kai仔

哥列 拍 古/韋 好?

屌你個閪又龍門

埋左個尾當中獎算

如果ben爺加kai仔
左右翼要8chem

韋 你隻哥列已經攻守兼備

8 chem夠做

正路就韋 但friendly親都輸你地隻古

推

星期五意甲加徳甲？

西甲*

法甲**

自膠

巴打坐左幾多碌黎
家陣咪西甲
德甲上星期
聽日出意甲

好似係意甲+荷甲

sor 自膠

上網睇有人話今個星期意甲+法甲

意 + 荷
法 + rotw
ultimate tots

Rotw係乜

rest of the world, 咩中超，墨西，阿甲 冇獨立出嗰堆

Rest of the world

邊隻
Lm?

Tots oblak有冇用家食評
想知同普金/92 ddg比較個分別

平民用算勁
好快

爆邊

抽唔中單比利抽中佢當單比利用

恭喜

再一次證明英超果round係ea失誤
而家先似番ea作風

ultimate tots會出曬全部?

正評是給你的，美斯都中

多謝

點解ter stegen tots 同紅卡張相唔同？

條友好似俾人炒左

完咗英超之後連e2都唔穩

仲有一個星期返香港 抽屁馬包皮

求正評安慰

有巴打而家打場fdly嗎？

咁岩
我又係果日飛番去香港

我想試下隻BEN SIR
C朗可以擺返ST了

去boom boom

細哨有冇油雞9成
想做其中一隻
但對油雞零認識
唔太想做自己唔了解既球員

好難做，咁多張卡先做到一格，賣佐90古要真金白銀買堆卡做

我用緊哥列拍古，隻哥列變成行行企企咁。

你夾咁多83卡入去 一定難做

蝶巴打唔打fdly

上youtube煲下

8成左右啦 不過已經好勁
小白move可以食住人身位過

93油雞 差唔多全能咁濟
比細哨多個頭
速度快D 5腳 射波再勁一級

收工先
聽日放假依家趕埋工先
仲要度下BENYEDDER點入隊

玩緊油雞，係勁，但想玩下moment 告魯夫

我無認真計，但84-86卡都貴，用佐手頭上卡搞最難整個d先

上次做油雞同韋拉補少少卡，2個鐘搞掂

我未抽紅卡
今晚中就一齊試啦

Militão or tots pique

militao

Militao top3
Pique top 30都唔知有無

完埋法甲就去旅行遠離隻閪game DLLM

唔覺得top 3 wor, 俾盡top 5

頭3 moment 馬隊，toty 拉莫斯，tots vvd 穩佔

之前煲過
以前啲防守技巧又差
比我感覺就好似睇比利啲片咁
無啦啦就入到波咁
反而細哨就我啱啱開始睇波時睇過
最起碼叫有過佢live

佢個頭真係痴撚線
跳到同牙朗差唔多高

Big基可能top3祭品

刷home win條友好撚狗

你地唔好咁啦
正打算重組西班牙後防線架
拉膠右閘 中間PUYOL+PIQUE

鍾意邊隻做邊隻囉
就黎完驚
一定又係好似我咁抽唔中野嬲嬲地做sbc

全能攻擊手 任何位置都打到
大概鳩射都入既程度
細哨有時會打下飛機

Tots隻PK又唔算差嘅 用左十幾埸感覺都正常 頂角球時仲可以灌籃不過對比militao就梗係爭得遠

2揀1, moment 細哨同toty 尼馬，係咪都係後者無得輸？

一轉人/轉陣就彈呢舊野出黎係做乜撚野 重開又搞唔點

依隻用黎做supersub好撚勁

我就係表表者，得張telles用緊，其他全祭

就嚟要擺po頭q&a, 轉squad name

200%後者

咁我就安心祭

岩岩砌完韋拉 想玩下都唔比

隻碧基已祭

DR打唔到?

我以為查斯古特

咁dembele會唔會出返隻lw

有沒人玩唔到dr?
話發生錯誤

+1 但sb就入到

買隻lw會唔會送rw

巴打 我而家有一百萬budget 想問可以點開始build隊波

In game都係寫henry

on9又死ser

做馬隊出呢隻

season玩撚到

係
我抽既仲要連肥料都唔算好

你想玩咩聯賽

我都係岩岩開始玩 教唔到你點砌好
可能要問下呢到其他大神
不過暫時小經驗係英超真係好撚貴

英超邊個tots可以取代到pogba個中場位置？
老母定b華好？
平時唔用skill move 打4231

等tots 唔好玩5大聯賽既tots,買葡超/土超
砌陣用433/4222
左面全葡超右面全部土超咁樣砌，個chem最易夾

sarabia+oblak

準備砌葡超+荷甲
利申：買唔起又抽唔到4大

無，一定要揀都係老母

老母真係勁 用過先知

lomo allen

好唔好放左隻89油g 做93 sbc
一直好驚鎖死前場的位
但呢隻野又真係好正

89 untradr

Non icon 最似應該都只係 哥列斯卡

Pique top 3廢

DR打唔到
有無人打friendly 想試陣

有無德甲既人用落似 poulsen
好好用 又快又頂得又射得

咁多祭品 做啦

今年荷甲都未必平，阿積士果班可能upgrade 到好勁

有邊隻icon係lomo allan咁既用途

荷甲都係大半隊阿積士嫁啦

今晚係咪出意甲

89 trade啊

拎哂堆高級肥料砌隻勁icon 收工算
Cruyff Pele 定油雞好

阿積士嗰班其實依家用得落既得de ligt 同tagxxxxxx
希望ziyech同tadic唔好咁貴

Ziy 係95肥料

如果砌同一個國家係咪會out budget

一出橙卡時用過 已經打中場唔差
玩開洛賓 唔怕單蹄馬
個身高+光頭成個拖舟咁

一百萬夠啦
葡超除左米列圖同telles 其他都唔貴

On9我差兩場gaya
唔比我打
要做godin

今期upgrade+Wl中左呢6隻
想問下有沒得玩落去呢隊野
有既話 呢5個位買咩人好budget1m
定係只可以做肥料

條中場慢到
場場比人雞姦都似

6隻都肥到仆街

明白了 巴打

後防過得去
條中場

肥到仆街

咁做肥料算了
最初以為係個天特登整隊西甲比我玩下
原來都唔係

如果好似呢條友咁砌可以嗎

佢個1m陣垃圾到仆街
今時今日普金既價值只適合做肥料
佢條防線得拉莫斯見得下人 其他都係垃圾
Bale要90k 但tots rafa平一半仲要勁啲
法賓開驚先用得落
仲要冇啦啦加張垃圾icon落去 性價比極低

依家黎講dr拎pack係咪好過錢？
利申d5 rank1 選擇困難

睇下係咩pack 有全球員全金全閃就揀得過

祭左費甸 砌埋end game 韋拉

留番d包聽晚開佢老味

1百萬我會咁玩

sor, vvd唔夠chem

加多少少系列

巴打又砌得幾好

有無人一樣打唔到DR?

100萬依家夠唔夠砌開game 功課陣

me

Pc撚15000入左堆意甲85

留名睇你表演中公廁朗

應該夠，用英超的話

決定用油雞換moment 告魯夫玩下

前面擺返 包皮 普巴 簡迪 世三
阿古路/美羊 艾力臣
Ddg Sanchez vvd 85 walker mendy

有冇friendly, 銀1-金3料

我砌埋隻賓爺入隊搵你，加左你先
Cinn字頭

Ok

所以去到日本都要remote play開pack就係咁解

巴打咩psn, 我add定你先

兩隻硬吹又冇sbc好做

食屎終於食著豆，恭喜，不過你都係要企開d

一定夠

cdrom 上嚟屌你C7MARTIN全家

條撚樣近排串過碼頭咕哩，我出麻包袋，一齊響後樓梯伏鳩佢，有冇人參與？

西甲tots幾時完？

真係啱好走足我兩次

game play好慢

普金walkout 貴不過10萬真係不需要放上來浪費空間了感激

Added you
Kxxxxx

pique廢

光頭定染咗極短髮呀。。。

25k pack 肥料

要炫耀都不是放Kroos上來吧
剛看了#1沒有寫貴過10萬才能放上來

今日禮拜四，聽晚先轉tots

我ok了

Any Friendly 試新陣

黎黎黎

人地個龍就神救
我個龍就黃大仙

ok跟

d黑卡升到痴哂線

gg

估你係利拎 一定支持既

招一招friendly

點解既 頭先做icon 要追價 見不停升

鍾意可以再搵我玩下

打場？

market冇乜貨，個個都做ICON SBC家陣
新出果堆又好垃圾又難連
岩岩果個星期果D，琴日先out of pack，今日已經隻隻升左萬幾蚊

真熱巴
下一個標題
8.6.2019
Fifa2020見

又到新一集閪game發佈

招friendly

D3料受唔受

屌你下集係咪黑色theme

我仲有成堆係倉

我拎哂去賣

added

做埋隻pele 有淨就賣

係就啱哂啦，啲賽果咁撚黑

豆腐員打唔打？

喺峴港機場一開，屌出黎
兩嗰pick 都喺得一張西甲，就喺保底嗰張
亦都喺同一個人

啱啱到屋企準備奴weekly

有冇friendly?

60pace 笑死我
加shadow都夠救唔返

諗住做油雞 d料起哂價

諗唔到祭去邊

夠我當年Ederson x3慘

收 1m coins 有意留tg

九叔晏啲打唔打
睇下我買唔買到bwa/拿仔先

3XK入咗堆Dabbur Vela
你唔講我都唔知升到六萬蚊一隻
即放

ok

GG，好難攻，波都無得射咁濟

好呀 我invite你

Gg bro 我好彩啫

有冇人可以幫下手刷單人
今日先得閒刷

就踢完

打呀

個SER好似順左好多

又想絕殺我

Bro 我ok

Gg

我邀你 我c字頭

係突然快鏡咁

ben yedder 1min sub
4場5球 2助攻 勁撚到唔信
有頭有腳有速 癲撚到

Gg
你啲窄位綠燈好勁
我試緊條黑鬼鳩扭無作用

新加盟通常係咁

招friendly [url]G0rd0N043[/url]

Feel到係屈屈地機既感覺

Gg
henry望落幾靈活咁，好過我隻查斯古特

好彩

試左一排 都係ST位爽過邊cam

出奇地好撞得呢隻 撞完個波都多數係身邊

正到仆街呢隻野

係幾靈活 不過我啲sm好弱
所以唔知係到做乜鳩
等我都試下隻查古比較下先

不要再說.jpg

如果係扭扭樂會好爽

無腦派亦會覺得一絕 入禁區無auto block 既first time 無燈射入左一大半

鳩衝鳩彈必備
自動爆邊走生位 控甩再格硬拎返粒波準備起腳

蝶巴打唔打場